自殺嘅話遺書會寫你個名

如果想自殺咩方法最舒服
屋企應該冇人
同埋有錢買炭

老死

仲有70年

唔信你有咁健康

而家1字頭

搵返個女朋友支持你

諗下世上有冇值得你留戀同存在既意義
你希唔希望係世上留下你存在過既證明？

氦氣
講左咩自己參透下

How

有個女仔朋友問過我一唔一齊入長州

長洲渡假屋自殺好似可行：）

加油樓主，總會搵到方法

舒服啲咁去

有啲人老死都好慘，你真係未見過人死果刻...好恐怖